在地下城尋求邂逅是否搞錯了甚麼第三季&OVA制作決定

對翼去左邊

之後先生出嚟...

動畫業界好似改革左小小
唔再強推大量新晉輕改動畫
多左出高人氣輕改動畫既2，3期 而且品質高左

龍女篇好悶

最好睇嘅一章wor

睇嚟賣得唔錯？

本來就親生仔

親生仔做成咁

親生仔係話佢賺到錢
好似刀劍咁，賺到錢都未必會放返落動畫到

你係李嘉誠親生仔就鬼滅
你係深水埗劏房戶親生仔 做到地錯已經好好

好睇過外傳算係咁喇

外傳悶到仆街

睇落唔似ppt
識郁郁下就算係咁喇

品質高左?

套野愈睇愈悶

咪又係一大堆垃圾轉生龍傲天